[Gone Girl]香港性侵事件警戒男仔真係要小心女人

重睇返呢套戲
再諗返而加香港性侵案
真係好恐怖

女人係現代社會上權力真係大到嚇死人
男人唔小心真係返唔到身。。。。